遊行集會 歌單

榮光其實一定係最廣泛認識 我都認同佢帶動到好多士氣 但係個人認為係感動偏多 聽完唔會想硬碰硬 刺激唔到和理非同埋廣大市民進化 反而變左安撫心靈 延續和理非戰線

有見及此 一啲可以提升士氣既歌 例如之前巴打講既不屈進行曲 同埋Rap 都可以大大提升士氣 但係一啲直接屌柒政府黑警就避免播 始終有部分人仲有潔癖 同埋黑警又有機會話煽動仇恨情緒而停止活動

以下係一啲我認為可以提升士氣既歌：

呢首講出前線心聲 有類似和理非質疑點解勇武要硬碰硬既對白

你怕 我同你一樣都怕
怕痛 怕子彈 怕比人虐打
怕比人打壓 怕比人射殺
怕被囚禁入臭格 一樣怕被還柙
呢個地方奴隸思想植根 自由唔值得年輕人犧牲
但係我地就係太天真
發夢 只係因為良心

你聽得到我們呼叫嗎
為了以後 萬百天後
活在真正自由

你聽得到我們掙扎嗎
為了自由 為了自由
我們不會退後

呢首唔洗多講 但始終有少少粗口 可能有家長唔鍾意

呢首係我覺得最正既一首 無論詞 音樂定MV

呢首啲詞都好中 但好多粗口

我地要啲士氣令到大家肯踏前一步而唔係keep住有事就後退屌狗唔可以再咁畏縮

推

好眼瞓

今天我

希望瞓醒推得郁

就係今天我呢啲歌令到大家都淨係識喊

香港人懦弱夠未

醒啦 要硬淨啦

大家有咩建意快啲講 一係就繼續榮光

議

心態要變啦 七個月啦